［認真］ 搵個唔識social 既女仔拍拖安全好多

1. 朋友少d 有咩e郁好易察覺
2 依類女仔會相對少社交活動 少浦 生活單一
3. 難以用一兩次見面去flirt 異性

但大多數入世未入既男仔都係比識social既女仔吸引住

好想識毒絲

呢個世界太多厹

日常生活留意多d啦
我識好多女仔性格好 樣唔差
但唔識主動同仔仔溝通比signal人 所以未拍過拖

點識到？

真心拍拖就係,如果玩就唔好搞呢D,多數比較純,有時衰比你人一次以後唔敢再拍拖
不過多數好難埋身

到時咪又係比人話痴身 不了

痴身先正

我讀中學 大學個陣一半人都係
出左黎做野既話 我覺得參加下d 如急救 跑步班 義工 依類要同人相處接觸既course 都有機會
同人傾返幾次堂計 之後直接問人有冇拍拖 咁對方應該明 一般既暗示 未拍過拖既女仔可能sense唔到

開頭拍拖時 仔仔好痴我 依家我好痴佢

到真係比人纏住你只會覺得無自由同煩
完全唔覺得係正

通常毒撚都係咁諗

兩個人都相對咪好囉
最怕一方想痴 另一方要自由

so so

講得啱啊
自己都係毒, 想搵毒絲一齊
唔怕被女方笑我冇朋友
同埋呢類多數都係比較純, 分分鐘係處

相處都要同步協調既
我條仔係 對佢痴多又嫌煩 痴少又投訴
我間唔中都去旅行 丟低佢係hk balance下

交id 出嚟益大家

我都會纏住佢

讀咁耐一個都識唔到

太social 既女仔真係會好無安全感

識依類 未比人flirt過/ 比人flirt 過冇結果既女仔
要相處下 再直接d表明你對佢有意思 再過幾日直接講問佢可唔可以做你女朋友

即使佢冇講yes or no 之後個個月都照約佢出街 拖下手個類睇佢咩反應/變化

點解一個月？ 因為真係會有女仔未拍過拖唔識比反應 要時間消化下 相處落如果佢會自己去掂你拖下你 你就成功了

主動問下人功課 抄下notes
4眼讀書樣 其實好有potential
冇feel咪當識多個朋友 讀大學時識人好過識字

我都好明白 最近中意左好似樓主講既呢種女仔 都係好摺 身邊一兩個朋友就夠 而我都識佢啲最close既朋友
雖然好多時候我會flirt下佢 約下佢出街同咪生日送野比佢
咁佢都沒點拒絕過我既 但係好多時候唔知係咪佢唔識比反應我 所以感覺好似沒咩情趣 唉唔識做我都 搞到

接觸方面點先
如果佢可以自然掂你 其實都係positive

我就係好摺個d
開頭識依家個男朋友時 佢feel唔到我鐘意佢 過幾個月佢放棄左 我以為佢玩9我-_- 過幾個月 傾返計 先知佢feel唔到得對佢有意思
講清楚之後，佢第日就直接講話拍拖
之後幾日好多拖/攬既動作 （冇抽水）開頭我唔識比反應 之後就互動返 😂

邊有掂我咁好呀 之前就借啲意搭下佢博頭既 話睇車之類既說話
咁我啲朋友都叫我狗衝左先 佢拒絕咪死心囉
而家唯有等下聖誕節呢啲好啲timing再進一步

又係話樣唔差
你知道佢乜事冇拍過拖先

好想識到毒絲 一齊探索未知領域

9衝左先啦
曖昧得耐會悶會無癮

人人死因唔同
我覺得原因都係類似太內向/唔夠女人
你知佢係女人 樣ok 但無個陣女人既吸引力

gay post

聖誕一大關口 加油

社交不活躍既囡囡通常可以咁分：

1. 靚/索 但因不知名原因社交冷淡
- 即使20歲A0，一接觸到香港D厹，十萬個厹排住隊去approach，社交冷淡都變豪放女，除非真係守身如玉，但可能性係0呀

2. 有明顯潛力 (樣 body都中上)
- 同上，厹太多，呢D女都好快比人mark哂，好快會比人撥開對蓬門

3. 潛力不明顯 (即係準備above average)
- 過一個普通女仔既生活，大部份男人都冇乜慧眼睇到潛力，所以通常都係突然爆發變靚 或者 日久生情就啪左
例如入u個人改變好大 個個都出pool

4. 柒/心理有問題
- 不在討論範圍

1,2,4 只係a0仔既幻想 普遍女仔都唔係咁
3就認同

好詳細既分析

分咩析 明明係流野

唔識social嗰啲你點會留意到佢吖

我女朋友就係

唔識social 咪會覺得你悶
邊會有人留意呢類女仔
除非係靚女

冇用架 都係會派帽
係要識第二個就點都會識到

我都想

我都覺我男朋友係唔需要擔心安全感呢個問題 但我自己就相反好無安全感

世界女好易派帽 分分鐘主動去識新仔

咩吸引力？

點解唔搵個social 但專一嘅呢
識過啲少朋友嘅女就知十個七個都痴身，好似冇自己人生咁，要喺男朋友身上攞社交嘅安全感

痴身唔好咩，我鍾意痴身

利申：A0

唔識social既靚女真係好吸引

見過呢種女仔 但疑心都幾重

難溝到痴線喎

怕怕醜醜咁

嗰啲成日日常生活唔social 但內裏就好鍾意撩人傾計 點睇

唉 見到個post 流馬尿
條女超級social
就黎頂唔順

Social係佢容易溝第個但唔溝
唔social 係佢比較難溝第個

專一依d感覺隨時會變
我就覺得唔太social既人相對上比到安全感我

咁睇下條仔本事啦
如果識自動自覺比安全感條女 其實唔會煩

外冷內熱姐
好多人都係咁

仲有咩班

唔識social嘅女仔係正嘅
不過追佢都唔知要幾耐時間
有啲好遲鈍比曬signal都無反應 係真係get唔到
加上依家個風氣都係取易不取難
邊有男仔會咁比心機用咁多時間去追一個女仔

識唔識social唔係最大問題
多fd又唔願將你放先過大堆fd先死

認真 好少靚女唔識social
大部分毒絲應該都唔靚

最憎D交際花

非常同意

有得必有失呀各位CHING

唔social大部分都係冇乜自信（當然有少部分係性格鍾意一條友），會怕自己悶/唔夠好/配唔起人地所以先唔social，而呢啲人樣子一般中/下偏下

例如自己

唔social嘅靚女我冇見過

你漏左樣好重要既嘢渦，有網路有智能手機既世界，就算唔識交際都識到狗公㗎喇，其實根本係要你既另一半本質唔差識檢點，就算識交際都識避嫌

你有咩興趣架

你地諗多左啦,唔識同唔想social係有分別
唔想social既女仔係你面前都識同你social,識做人女朋友
但唔識social既女仔係你面前係唔太識做好女朋友呢個角色既
利申：同宅女拍左就黎三年拖

我為左你呢TYPE女仔拍到無哂樽鹽

我為咗自己個暗戀對象都暗到無晒樽鹽
我地呢type人經常灰機

你係點過架CHING
我3個月就收左工
係咪一齊睇動漫

認真問,你有感情煩惱會唔會搵朋友傾,我個EX就自己解決

會搵三唔識七嘅網友呻
一係就收埋
呢啲邊敢同朋友傾

你係驚煩到人?姐係咩都靠自己,永遠唔想依靠別人果種?

係唔敢去依靠
感覺自己起人地心入面嘅份量未足夠重到令人願意畀你依靠

有冇諗過改變?定係好鍾意依加既生活?

想當然想
但性格呢啲嘢好難改變
強迫自己social其實好辛苦

問題係唔知佢諗緊啲咩

我就係冇朋友又唔鍾意social，手機通訊錄得屋企人同男朋友，多數時間都匿喺屋企，有時諗做自己既另一半好似都幾有安全感

同你一樣
但俾我男朋友話好唔健康
但我迫唔到自己去social
我連自己一個行街都好開心

得罪講句 樓主應該係窮撚黎

你應該識得人少

危機潛伏表面安全

到時就嫌人悶啦

唔鐘意social 都少左機會比你識到啦

我 除左返學都係喺屋企

識溝一定溝依種

但係點發現條女唔識Social

女朋友係唔social嘅靚女

好想要

最後就會嫌人悶摺毒煩 比其他女flirt下就走
利申毒絲

我都以為係
但呢d女仔多數未玩夠
收皮啦

利申俾呢d綠完

呢個有似曾相識既感覺

冇乜social，家底唔差，又有學識嘅話真係會9衝
以前識個都係冇乜social又好純嘅女仔，但佢冇乜學識，中學都未畢業，相處一段時間發覺根本兩個世界嘅人，諗法唔同真係好辛苦

係靚女既識唔識social 都吸引啦

點定義為唔識social
同男同學面同面會傾幾句 但私下完全唔會有交流wtsapp果啲 但男朋友都覺好冇安全感

咁佢冇social intelligence 點算

唔識同任何人/異性（你）相處

習慣晒俾人就

唔識諗人

亦因為咁而唔知道你的付出

同埋因為唔識social

所以唔識同人交往

唔識表達自己情感

另一半咪一樣又要估估下....